# Copyright (C) 2022 Nimiq
# This file is distributed under the GNU General Public License v3.0.
# Translators:
# Miao Yu <miaoyu319@gmail.com>, 2020
# Sven <sven@nimiq.com>, 2021
# Sören Schwert <hello@soerenschwert.de>, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cryptocurrency Checkout by Nimiq 3.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wc-gateway-nimiq\n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-23T12:52:20+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-19 15:53+0000\n"
"Last-Translator: Sören Schwert <hello@soerenschwert.de>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/nimiq-foundation/teams/110181/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: wc-gateway-nimiq\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.7.1\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: woo-nimiq-gateway.php:157 woo-nimiq-gateway.php:183
msgid "Cryptocurrency Checkout by Nimiq"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/nimiq/woocommerce-gateway-nimiq"
msgstr "https://github.com/nimiq/woocommerce-gateway-nimiq"

#. Description of the plugin
msgid "Let customers pay with Bitcoin, Ethereum and Nimiq"
msgstr "让客户用比特币，以太坊和Nimiq付款"

#. Author of the plugin
msgid "Nimiq"
msgstr "Nimiq"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://nimiq.com"
msgstr "https://nimiq.com"

#: includes/bulk_actions.php:20
msgid "Validate Transactions"
msgstr "验证交易"

#: includes/bulk_actions.php:94
msgid "Transaction was not found."
msgstr "未找到该交易"

#: includes/bulk_actions.php:115
msgid "Transaction arrived too late. (Quote expired)"
msgstr "交易太晚到达（报价已过期）"

#: includes/bulk_actions.php:122
msgid "Sender of transaction does not match."
msgstr "交易发送者不匹配"

#: includes/bulk_actions.php:128
msgid "Recipient of transaction does not match."
msgstr "交易接收者不匹配"

#: includes/bulk_actions.php:135
msgid "Transaction value is too small."
msgstr "交易金额太小"

#: includes/bulk_actions.php:148
msgid "Transaction order hash does not match."
msgstr "交易订单哈希值不匹配"

#: includes/bulk_actions.php:164
msgid "Valid transaction found, awaiting confirmation."
msgstr "有效交易已找到，等待确认中"

#: includes/bulk_actions.php:172
msgid "Transaction validated and confirmed."
msgstr "交易已验证并确认"

#. translators: %d: Number of updated orders
#: includes/bulk_actions.php:228 includes/validation_scheduler.php:64
msgid "Updated %d order"
msgid_plural "Updated %d orders"
msgstr[0] "已更新%d个订单"

#. translators: %d: Number of orders to process
#: includes/validation_scheduler.php:42
msgid "Processing %d order"
msgid_plural "Processing %d orders"
msgstr[0] "正在处理%d个订单"

#. translators: %s: Uppercase three-letter currency code, e.g. PEN, SGD
#: price_services/coingecko.php:63
msgid "The currency %s is not supported by Coingecko."
msgstr "Coingecko不支持%s货币"

#: price_services/nimiqx.php:21 validation_services/nimiqx.php:26
msgid "API key not set."
msgstr "未设置API密钥"

#: price_services/nimiqx.php:24 validation_services/nimiqx.php:29
msgid "Invalid API key."
msgstr "无效的API密钥"

#. translators: %s: Uppercase three-letter currency code, e.g. PEN, SGD
#: price_services/nimiqx.php:57
msgid "The currency %s is not supported by NimiqX."
msgstr "NimiqX不支持%s货币"

#. translators: %s: Full cryptocurrency name, 'Bitcoin' or 'Ethereum'
#: settings.php:8
msgid ""
"You must install & enable either the <code>php-bcmath</code> or <code>php-"
"gmp</code> extension to accept %s with <strong>Cryptocurrency Checkout by "
"Nimiq</strong>."
msgstr ""
"你必须安装并启用<code>php-bcmath</code>或<code>php-"
"gmp</code>扩充工具，才能通过<strong>Nimiq加密货币结账组件</strong>接受%s"

#: settings.php:22
msgid "also estimates fees"
msgstr "以及估算费用"

#: settings.php:28
msgid "Shop Logo"
msgstr "商店Logo"

#: settings.php:30
msgid ""
"Display your logo in Nimiq Checkout by entering a URL to an image file here."
" The file must be on the same domain as your webshop. The image should be "
"quadratic for best results."
msgstr ""
"通过在此处输入图像文件的URL，你可以在Nimiq 结账组件中显示Logo。该文件必须与你的商店位于同一域名下，图像应为正方形以获得最佳效果"

#: settings.php:34
msgid "Enter URL or leave empty to use your WordPress's site icon."
msgstr "请在此处输入URL或留空，以使用你的WordPress站点图标"

#: settings.php:35
msgid "Enter URL to display your logo during checkout."
msgstr "在此处输入URL以在结帐时显示你的Logo"

#: settings.php:43
msgid "Email Instructions"
msgstr "电子邮件说明"

#: settings.php:45
msgid "Instructions that will be added to the thank-you page and emails."
msgstr "将在“感谢页面”和电子邮件中添加的说明"

#: settings.php:46
msgid ""
"You will receive email updates after your payment has been confirmed and "
"when your order has been shipped."
msgstr "付款确认后以及订单发货后，你将收到电子邮件更新"

#. translators: %s: Full crypo currency name, e.g. 'Nimiq', 'Bitcoin' or
#. 'Ethereum'
#: settings.php:54 settings.php:126 settings.php:168
msgid "All %s-related settings"
msgstr "所有%s相关设置"

#: settings.php:59
msgid "Wallet Address"
msgstr "钱包地址"

#: settings.php:61
msgid "The Nimiq address that your customers will pay to."
msgstr "接收你客户付款的Nimiq地址"

#: settings.php:68
msgid "Transaction Message"
msgstr "交易信息"

#: settings.php:70
msgid ""
"Enter a message that should be included in every transaction. 50 characters "
"maximum."
msgstr "将在每笔交易中显示的信息，最多50个字符"

#: settings.php:71
msgid "Thank you for shopping with us!"
msgstr "感谢你的购物！"

#: settings.php:76 settings.php:153 settings.php:191
msgid "Chain Monitoring Service"
msgstr "区块链监控服务"

#: settings.php:78
msgid "Which service should be used for monitoring the Nimiq blockchain."
msgstr "此服务用于监控Nimiq区块链"

#: settings.php:90
msgid "JSON-RPC URL"
msgstr "JSON-RPC URL"

#: settings.php:92
msgid ""
"Full URL (including port) of the Nimiq JSON-RPC server used to monitor the "
"Nimiq blockchain."
msgstr "用于监控Nimiq区块链的Nimiq JSON-RPC服务器的完整URL（包括端口）"

#: settings.php:94
msgid "This field is required when accepting Ethereum."
msgstr "若你欲接受以太坊此栏必填"

#: settings.php:100
msgid "JSON-RPC Username"
msgstr "JSON-RPC用户名"

#: settings.php:102
msgid "Username for the protected JSON-RPC service. (Optional)"
msgstr "受保护的JSON-RPC服务的用户名 （非必填）"

#: settings.php:107
msgid "JSON-RPC Password"
msgstr "JSON-RPC密码"

#: settings.php:109
msgid "Password for the protected JSON-RPC service. (Optional)"
msgstr "受保护的JSON-RPC服务的密码（非必填）"

#: settings.php:114
msgid "NimiqX API Key"
msgstr "NimiqX API密钥"

#: settings.php:116
msgid ""
"Key for accessing the NimiqX exchange rate and chain monitoring service. "
"Visit nimiqx.com to sign up for a key."
msgstr "获取NimiqX汇率和区块链监控服务的密钥，请访问nimiqx.com注册密钥"

#: settings.php:117 settings.php:206
msgid "This field is required."
msgstr "必填项"

#. translators: 1: Currency full name (e.g. 'Bitcoin'), 2: Setting name
#: settings.php:132 settings.php:174 woo-nimiq-gateway.php:865
msgid "Wallet Account Public Key"
msgstr "钱包帐户公钥"

#: settings.php:134
msgid ""
"Your Bitcoin xpub/zpub/tpub/vpub \"Master Public Key\" from which payment "
"addresses are derived."
msgstr "你的比特币 xpub / zpub / tpub / vpub“主公钥”"

#: settings.php:140
msgid "Public Key Type"
msgstr "公钥类型"

#: settings.php:142
msgid ""
"The derivation type of the public key. Usually, you do not have to change "
"this. But there are wallets such as Coinomi that will show a field called "
"\"Derivation\" or \"BIP32\" that looks similar to the values in the select "
"box, in that case, pick the value that matches the one shown in your wallet."
msgstr ""
"公钥派生的类型通常不需要更改。但有一些钱包，如Coinomi，会显示 \"Derivation \"或 \"BIP32 "
"\"的字段，看起来与选择框中的值相似，在这种情况下，请选择与你钱包中显示的值相匹配的值"

#: settings.php:145
msgid "Legacy"
msgstr "遗产"

#: settings.php:147
msgid "Native SegWit"
msgstr "原生SegWit"

#: settings.php:155
msgid "Which service should be used for monitoring the Bitcoin blockchain."
msgstr "此服务用于监控比特币区块链"

#: settings.php:176
msgid ""
"Your Ethereum xpub \"Account Public Key\" from which payment addresses are "
"derived."
msgstr "你的以太坊xpub“帐户公钥”"

#: settings.php:184
msgid ""
"Re-using addresses reduces your shop's privacy but gives you the comfort of "
"having payments distributed over less addresses."
msgstr "重复使用地址会降低你商店的隐私，但可以让你轻松地在少量的地址上分配付款"

#: settings.php:185
msgid "Re-use Addresses"
msgstr "重复使用地址"

#: settings.php:193
msgid "Which service should be used for monitoring the Ethereum blockchain."
msgstr "此服务应用于监视以太坊区块链"

#: settings.php:203
msgid "Etherscan.io API Key"
msgstr "Etherscan.io API密钥"

#: settings.php:205
msgid "Token for accessing the Etherscan chain monitoring service."
msgstr "用于访问Etherscan区块链监控服务的令牌"

#: settings.php:219
msgid "Network Mode"
msgstr "网络模式"

#: settings.php:221
msgid ""
"Which network to use: Testnet for testing, Mainnet when the shop is running "
"live."
msgstr "使用哪个网络：测试网用于测试，商店实时运行时使用主网"

#: settings.php:228
msgid "Exchange Rate service"
msgstr "汇率服务"

#: settings.php:230
msgid ""
"Which service to use for fetching price information for currency conversion."
msgstr "用于获取价格信息以进行货币转换的服务"

#: settings.php:237
msgid "NIM Fee per Byte [Luna]"
msgstr "NIM费用 / 字节 [Luna]"

#: settings.php:239
msgid "Lunas per byte to be applied to transactions."
msgstr "交易每字节消耗多少Lunas"

#. translators: %1$d: Amount, %2$s: Unit of amount
#: settings.php:241 settings.php:249 settings.php:257
msgid "Optional - Default: %1$d %2$s"
msgstr "可选 - 默认：%1$d%2$s"

#: settings.php:246
msgid "BTC Fee per Byte [Sat]"
msgstr "BTC费用 / 字节 [Sat]"

#: settings.php:248
msgid "Satoshis per byte to be applied to transactions."
msgstr "交易每字节消耗多少Satoshis"

#: settings.php:254
msgid "ETH Gas Price [Gwei]"
msgstr "ETH Gas费 [Gwei]"

#: settings.php:256
msgid "Gas price in Gwei to be applied to transactions."
msgstr "交易消耗多少Gwei Gas费"

#: settings.php:262
msgid "Margin Percentage"
msgstr "毛利率百分比"

#: settings.php:264
msgid ""
"A margin to apply to crypto payments, in percent. Can also be negative."
msgstr "适用于加密支付的保证金，以百分比为单位，也可以是负数"

#: settings.php:273
msgid "Validation Interval [minutes]"
msgstr "验证间隔 [分钟]"

#: settings.php:275
msgid ""
"Interval between validating transactions, in minutes. If you change this, "
"disable and enable this plugin to apply the new interval."
msgstr "验证交易之间的时间间隔，以分钟为单位。若你更改此设置，请关闭并重新启用此插件以应用新的间隔"

#. translators: %d: Number of minutes
#: settings.php:277 settings.php:294
msgid "Optional - Default: %d minutes"
msgstr "可选 - 默认值：%d分钟"

#: settings.php:282
msgid "Checkout Behavior"
msgstr "结帐行为"

#: settings.php:284
msgid ""
"How should the user be forwarded to Nimiq Checkout to finalize the payment "
"process, as a popup or by being redirected?"
msgstr "如何将用户跳转到Nimiq结账完成付款流程，弹出窗口或通过重定向？"

#: settings.php:291
msgid "Payment Timeout"
msgstr "付款超时"

#: settings.php:293
msgid ""
"How many minutes to wait for a payment transaction before considering the "
"order to have failed."
msgstr "决定订单无效之前要等待支付交易的时间分钟数"

#. translators: %s: Cryptocurrency name
#: settings.php:300 settings.php:309 settings.php:317
msgid "Required confirmations for %s"
msgstr "需经过%s的确认"

#: settings.php:302
msgid ""
"The number of confirmations required to accept a Nimiq transaction. Each "
"confirmation takes 1 minute on average."
msgstr "接受Nimiq交易所需的确认数，每次确认平均需要1分钟"

#. translators: %d: Number of blocks
#: settings.php:304 settings.php:312 settings.php:320
msgid "Optional - Default: %d blocks"
msgstr "可选 - 默认值：%d区块"

#: settings.php:311
msgid ""
"The number of confirmations required to accept a Bitcoin transaction. Each "
"confirmation takes 10 minutes on average."
msgstr "接受比特币交易所需的确认数，每次确认平均需要10分钟"

#: settings.php:319
msgid ""
"The number of confirmations required to accept an Ethereum transaction. Each"
" confirmation takes 15 seconds on average."
msgstr "接受以太坊交易所需的确认数，每次确认平均需要15秒"

#. translators: %s: Blockchain monitoring service
#: validation_services/blockstream.php:49
#: validation_services/json_rpc_nim.php:51
#: validation_services/nimiq_watch.php:48
msgid "Could not get the current blockchain height from %s."
msgstr "无法从%s获取当前的区块链高度"

#: validation_services/blockstream.php:72 validation_services/etherscan.php:41
#: validation_services/json_rpc_nim.php:74 validation_services/nimiqx.php:74
#: validation_services/nimiq_watch.php:71 woo-nimiq-gateway.php:682
msgid "Invalid transaction hash."
msgstr "无效的交易哈希"

#. translators: %s: Blockchain monitoring service
#: validation_services/blockstream.php:177
#: validation_services/etherscan.php:138
#: validation_services/json_rpc_nim.php:90
msgid "Could not retrieve transaction information from %s."
msgstr "无法从%s检索交易信息"

#: validation_services/etherscan.php:47
msgid "Invalid merchant address."
msgstr "无效的商家地址"

#: validation_services/etherscan.php:237
msgid "Etherscan API key not set."
msgstr "未设置Etherscan API密钥"

#: validation_services/json_rpc_nim.php:25
msgid "API URL not set."
msgstr "未设置API URL"

#: validation_services/json_rpc_nim.php:47
msgid "JSON-RPC replied:"
msgstr "JSON-RPC回复："

#: validation_services/json_rpc_nim.php:152
msgid "Could not retrieve account transactions from JSON-RPC server."
msgstr ""

#: validation_services/nimiqx.php:21
msgid "NimiqX can only be used for mainnet."
msgstr "NimiqX仅可用于主网"

#: woo-nimiq-gateway.php:36
msgid ""
"To use <strong>Cryptocurrency Checkout by Nimiq</strong>, you must have "
"WooCommerce installed!"
msgstr "欲使用<strong>Nimiq 加密货币结账组件</strong>，你必须安装WooCommerce！"

#: woo-nimiq-gateway.php:45
msgid ""
"To use <strong>Cryptocurrency Checkout by Nimiq</strong>, you need to use "
"PHP >= 7.1."
msgstr "欲使用<strong>Nimiq 加密货币结账组件</strong>，你需要使用PHP> = 7.1"

#. translators: %s: Email address
#: woo-nimiq-gateway.php:65
msgid ""
"To use <strong>Cryptocurrency Checkout by Nimiq</strong>, your store must "
"run under HTTPS (SSL encrypted)."
msgstr "欲使用<strong>Nimiq 加密货币结账组件</strong>，你的商店必须在HTTPS（SSL加密）下运行"

#. translators: %s: Email address
#: woo-nimiq-gateway.php:65
msgid "If you believe this error is a mistake, contact us at %s."
msgstr "如果你认为此错误信息有误，请通过%s与我们联系"

#: woo-nimiq-gateway.php:81
msgid ""
"Your store uses a currency that is currently not supported by the "
"<strong>Cryptocurrency Checkout by Nimiq</strong>."
msgstr "你的商店使用了<strong>Nimiq 加密货币结账组件</strong> 当前不支持的货币"

#: woo-nimiq-gateway.php:83
msgid "Find out which currencies are supported."
msgstr "找出支持哪些货币"

#: woo-nimiq-gateway.php:120
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: woo-nimiq-gateway.php:158
msgid ""
"Receive payments in Bitcoin, Ethereum, and Nimiq. If you would like to be "
"guided through the setup process, follow <a "
"href=\"https://nimiq.github.io/tutorials/wordpress-payment-plugin-"
"installation\">this tutorial.</a>"
msgstr ""
"接收比特币，以太坊和Nimiq的付款。如果你希望在安装过程中得到指导，请参考<a "
"href=\"https://nimiq.github.io/tutorials/wordpress-payment-plugin-"
"installation\">本教程</a>"

#. translators: %s: Cryptocurrency name
#: woo-nimiq-gateway.php:187
msgid "Pay with %s."
msgstr "使用%s支付"

#. translators: %1$s: Two cryptocurrency names separated by comma, %2$s:
#. Cryptocurrency name
#: woo-nimiq-gateway.php:189
msgid "Pay with %1$s or %2$s."
msgstr "使用%1$s或%2$s支付"

#: woo-nimiq-gateway.php:429
msgid ""
"Cryptocurrency Checkout is temporarily not available. Please try reloading "
"this page. (Issue: price service did not return any pricing information.)"
msgstr "暂时无法使用加密货币结账组件。请尝试重新加载此页面。（问题：价格服务未返回任何价格信息。）"

#: woo-nimiq-gateway.php:548
msgid "What is Nimiq?"
msgstr "Nimiq是什么？"

#: woo-nimiq-gateway.php:588
msgid ""
"Javascript is required to pay with cryptocurrency. Please activate "
"Javascript to continue."
msgstr "欲以加密货币付款必须使用Javascript，请激活Javascript以继续。"

#. translators: Used on the payment button: "PAY WITH <crypto icons>"
#: woo-nimiq-gateway.php:610
msgid "PAY WITH"
msgstr "使用...支付"

#: woo-nimiq-gateway.php:618
msgid "Payment received"
msgstr "已收到付款"

#. translators: %s: Error message
#: woo-nimiq-gateway.php:652 woo-nimiq-gateway.php:661
#: woo-nimiq-gateway.php:664
msgid "Nimiq Payment failed. (%s)."
msgstr "Nimiq付款失败（%s）"

#. translators: %s: Error message
#: woo-nimiq-gateway.php:652
msgid "Response code not \"OK\""
msgstr "响应代码不正确"

#: woo-nimiq-gateway.php:661
msgid "Could not decode Hub result"
msgstr "无法解码接口中心结果"

#: woo-nimiq-gateway.php:664
msgid "Hub result is empty"
msgstr "接口中心结果为空"

#: woo-nimiq-gateway.php:677
msgid "You need to confirm the Nimiq payment first."
msgstr "你必须先确认Nimiq付款"

#: woo-nimiq-gateway.php:682
msgid "Please contact support with this error message."
msgstr "请与支持人员联系告知此错误消息"

#: woo-nimiq-gateway.php:768
msgid "Waiting for transaction to be validated."
msgstr "等待交易验证中"

#: woo-nimiq-gateway.php:790
msgid ""
"You must fill in your store's Nimiq address to be able to accept payments in"
" NIM."
msgstr "你必须填写商店的Nimiq地址，才能接受NIM付款"

#: woo-nimiq-gateway.php:792
msgid "Set your Nimiq address here."
msgstr "在此处设置你的Nimiq地址"

#. translators: 1: Currency full name (e.g. 'Bitcoin'), 2: Setting name
#: woo-nimiq-gateway.php:865
msgid "<strong>%1$s %2$s</strong> was not saved:"
msgstr "<strong>%1$s%2$s</strong>未保存"
